# Referencias

- [El valor científico de las topografías espeleológicas en los estudios de cavidades kársticas: un ejemplo en los Picos de Europa (Norte de España) [2011]](https://www.researchgate.net/publication/236174357_El_valor_cientifico_de_las_topografias_espeleologicas_en_los_estudios_de_cavidades_karsticas_un_ejemplo_en_los_Picos_de_Europa_Norte_de_Espana)
- [Posicionamiento 3D de cavidades subterráneas mediante topografía espeleológica. El ejemplo de la Cueva de El Pindal (Norte de España) [2012]](https://www.researchgate.net/publication/236174429_Posicionamiento_3D_de_cavidades_subterraneas_mediante_topografia_espeleologica_El_ejemplo_de_la_Cueva_de_El_Pindal_Norte_de_Espana)
- [Sistema híbrido de topografía espeleológica. Su aplicación en la nueva topografía de la cueva de la Pileta (Benaoján, Málaga) [2018]](https://www.academia.edu/36097189/Sistema_h%C3%ADbrido_de_topograf%C3%ADa_espeleol%C3%B3gica_Su_aplicaci%C3%B3n_en_la_nueva_topograf%C3%ADa_de_la_cueva_de_la_Pileta_Benaoj%C3%A1n_M%C3%A1laga_)
- [Conceptualización y diseño de una aplicación móvil para topografía espeleológica [2016]](https://openaccess.uoc.edu/bitstream/10609/53341/7/miguelrosselloTFM0616memoria.pdf)
